諗咗聽日雙十節食邊間黃店未?

唔話你知
等你心思思

心思師

OMB師

去台灣食

再唔食土城就收你皮

當年去台灣讀書個日就係雙十節
雙十節對我黎講好有紀錄價值

M記夠黃

個logo

食台妹

總有機會

有得留學
有錢師 去讀咩

食黃店師

真心冇乜興趣特別關注
黃店係要keep住食 唔係淨係一日

但我好大機會食鄰居同西九嗰堆

平時食平D
聽日可以食貴少少

平時都比你話我係有錢師

因為我是貧窮師

聽日搵d KT特別啲 等睇你

有咩推介 ?

去觀塘搵你一齊食

觀塘

台灣師

定延搵埋搵埋唔少
印仔梗係有錢

小白臉

食過幾多台妹

白臉師

氣炸學

食咗幾個tb

Tb鑑賞學

駱駝漆大廈

觀塘？

有幾間心水

食觀塘

你點知的

心水師

Ching 荔枝角有新黃店嘅分店賣勿當奴啲burger wor

收到
但遠咗少少 我要夾人去

是

D2 place 幾方便 8樓仲有蕭生間人民超市啲嘢都幾抵買

咁我就試吓搵人去

原來聽日星期六

公關 X 市場學

搵間唔使排嘅
綠咭長者唔企得

Pr師

專心做返PR師 咪騷擾我老婆ok?

幫襯我啦

估中師

I love u

我老婆很正

定頭髮太長 越黎越與TB背道而馳一定要剪

我要幫彩瑛剪埋

唔使 我很滿意

佢琴晚同我講話想留返tb頭

佢想再留長d

佢同我講話唔想

佢陪伴我 我兩口子可以自行處理 師兄有心

佢琴晚係我張床上同我講的

佢琴晚同我睡 師兄有心

後街牛扒

你同咗多腎睡

施巴我哋同是天涯淪落人
有咩需要叫彩揾我老婆 佢會即call我

上年雙十節 ：香港人 上街抗爭
今年雙十節 ：香港人 上街消費

下年雙十節

原來係咁樣養成食TB既習慣

食多幾個tb可以強身健體

2021：
香港人 返工

咁要食幾多個

下年雙十無節

TBC

準備聽曰去黃店影人大頭

除左龍門

今晚都要諗

今晚要食住家飯